秒回是美德

有冇人會體諒下港鐵